會員 小雅 你最近還好嗎?

贏波爆閘
輸波潛水 死狗 笠水

返asso 返成點呀?

話說尋日俾成班阿妓追擊咗個幾鐘

小雅 你係邊呀

去咗邊

爆唔到閘 喊緊

死利狗不嬲低汁

真

呢條利狗低質，其他好多都人品唔錯
Eg:蓋青

9成都弱智

小雅 起身未呀